認真問巴絲 識女仔傾計應該講咩話題

係啲交友apps想識朋友 唔係狗公 但成日比啲女仔已讀 唔知講咩先可以令佢有興趣繼續傾

hello

我有車有樓

樣 靚仔
職業 專業人士
人工 50k啦至少
住私樓 別墅

我之前吹自己搵到兩球一個月 啲女即秒回
冇營養都會回

但係吹

學生係咪收得皮

其實係想學下啲溝通技巧 識下朋友就夠 唔知啲女嘅諗法

halo

你係學生就搵番啲細路女啦
總知狗公式搵多啲女練就ok
唔理你就過一陣再搵佢
你打完每一句都要產生下個問題
如果唔答就你問啲問題太廢
同埋唔好秒回
人地唔係對你一個 所以你搵多幾廿個傾
我唔信冇一個冇興趣傾

講下各自既背景 前路問題 (如適合)
講下嗜好興趣 或佢感興趣既野

THX CHING 學事學非式同佢傾計

當女=兄弟咁就得